遊行男子涉丟煙頭 隨時被判監

【本報訊】去年12月1日「毋忘初心」反修例遊行，隊頭抵紅磡後爆警民衝突。其間一名男子被指在警員面前丟煙頭，並曾拒出示身份證，被控在公眾地方亂拋廢料及抗拒警員兩罪。亂拋垃圾一般以定額罰款處理，但本案動用刑事控罪，最高可判監三個月。有大律師直指除非涉大量或重複拋垃圾，否則刑事起訴實屬浪費公帑，「法庭真係冇咁多時間做咁大量瑣碎無聊嘅案件！」

借位求救

前蓋式洗衣機有咩推薦？

遲啲喺班狗面前呼吸都要判監

不當使用呼吸系統罪🙏🏻🙏🏻

自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

有大律師直指除非涉大量或重複拋垃圾，否則刑事起訴實屬浪費公帑，「法庭真係冇咁多時間做咁大量瑣碎無聊嘅案件！」
位大律師訓左好耐?

不誠實呼氣

527 歸隊

成喳支那国旗係地下又唔見你講

咁真係有丟呀嘛

你老母十幾年前丟你呢個孤兒仔係垃圾桶都冇比人拉啦。

都係比百幾個黑警老強抽插幾日啫。不過你唔會知

啦，你都唔知你老母係邊同埋係邊個。

丟國旗入垃圾筒出面反而無事

濫用司法資源 警隊浪費公帑

一條片睇晒鄭松泰立法會表現

羅德泉: 我已將控罪改為縱火 , 終身監禁!

up

食煙呼出嘅一氧化碳係有毒，直情可以告你意圖謀殺
煙頭火種可以告埋縱火同暴動

吹口哨已經有案例襲警罪成

胸部襲警
大聲公襲警